不知不覺7-11買檸檬茶要$8蚊

岩岩先買完

啱啱買完 真係好貴

8蚊咁平 我行過見到11蚊

支裝711有時會6.5

陽光好似平啲

你講緊支裝

仲去便利店買野飲?

特價野囉

樓下維他375ml 6蚊wor

野似開始好少特價

士多好似話會賣假東西